有無手足連死既勇氣都無，想無端端意外咁死左去

做人真係太辛苦

Yes